依個屎忽真是睇到我好有衝動..

米雞拉

屌你係都要po TB定嘅

女人pat扁平到咁都算少見

睇到想打死你個仆街印度老

很正的

非

定延的屎忽很渾圓的

男人pat 突到咁都算少見

唔想見到
返印度啦

不了

扁平羅係病

很靚的

勿丁我老婆
謝謝

米癲拉

遊戲中的定廷

想俾佢玩

衝動是魔鬼👹

我可以鬼

你鍾意睇屎忽 所以你係屎忽鬼

我奶定延屎忽

洗唔洗咁露骨

我可以露